(告黑警)委國示威少年臉中52橡膠彈致失明 兩警被控企圖謀殺

一名委內瑞拉16歲少年查孔（Rufo Chacon）在當地的示威活動中，臉部被警方發射52顆橡膠子彈而導致失明，其中16顆橡膠子彈更直接射向其雙眼。事後委內瑞拉當局公布，兩名警員被控對示威者「企圖謀殺，不當使用武器和殘酷對待」，

當地警方的調查報告稱，國家安全部隊在沒有任何警告下強行鎮壓民眾。聯合國人權事務高級專員Michelle Bachelet發表報告，譴責委內瑞拉侵犯人權。

52粒

連發？

18+

仲密過蜜蜂竇

黑警

16歲咋變態黑警!!!!!!!!!!
個邊係咪冇咩社會保障同福利支援佢往後生活

支持盲眼老師告黑警企圖謀殺，不當使用武器和殘酷對待

condom 仔
唔好以為聽order 做野就無事上身
尤其612 開過槍嗰d
日後必然大清算

委內瑞拉咁極權都要搵警察開刀

其中16顆橡膠子彈更直接射向其雙眼

當年鄧小平: 殺20萬人, 保國家20年穩定
但歷史書唔會同你講: 佢背後清算&殺晒班清場部隊

佢塊面咁硬嘅

Nazi Sturmabteilung (SA)

Nacht der langen Messer(長刀之夜)

希特勒因無法控制衝鋒隊的街頭暴力並視之為對權力的威脅，故欲除去衝鋒隊及其領導者恩斯特·羅姆。他還想安撫害怕及厭惡衝鋒隊的國防軍高層，特別是當恩斯特·羅姆企圖想把國防軍納入自己領導的衝鋒隊之下。最後，希特勒清算其政權的政敵，特別是忠於副總理帕彭的人馬。至少有85人死於清算，不過最後的死亡人數可能達幾百個。超過一千的反對者被逮捕，大部分參與行動的是黨衛隊及蓋世太保，此次行動加強並鞏固國防軍對希特勒的支持。

如果係香港既話, 個少年會被屈襲警拒捕

52顆

到時就係ICAC大派用場既時候

好恐怖

要調查黑狗

721見

推

721追究政權

要追究所有黑警

返到狗屋再打多你幾鑊都仲得呀

呢啲國家都會起訴黑警
睇住嚟呀香港警察

警權無限大而且監管不足，
所以你見佢地可以扑頭扑得咁爽

假如今次嘅運動成功鎮壓

共產黨肯定會用呢班condom去換取人民嘅支持

簡單啲嚟講清算呢一班用完即棄嘅condom，消除人民嘅憤怒

蘇聯共產黨都好叻用呢一招

派班士兵開槍鎮壓， 事成後處決所有生還者包括士兵， 然後將個責任推喺死人身上， 其實共產黨好愛你哋， 邊個下令開槍死無對證

歷史不斷重演

克警
我先射左一粒你地就嘈嘈閉

明報server好可愛

1

404 not found

分分鐘俾白衫狗篤灰 推出黎做箭靶

岩啦
鎮壓我地香港市民, 清算你地班前線黑警 到時黑警入去坐番20, 30年
一齊仆街陷家產

Cls 52粒射面
bb 彈都pk

委國咁落後都要清算警賊

痴撚線
係咪人嚟

一定要清算港警

404

黑警: 我有777同皇帝撐腰, 驚閪呀

香港仲落後過委內瑞拉
人地起碼都會開刀祭旗

HTTP Error 404.0 - Not Found
The resource you are looking for has been removed, had its name changed, or is temporarily unavailable.

幾時到班黑警

拉去暗角已經得